人人伸壹爪，免費看壹掌(看相大師)

言規正傳啦，手相男左女右，拍照示範圖如下啦，誰拍得標準就給誰先點評哈！
手相紋路必須清晰，拍完記得說出生年，性別。
如果沒有及時回復點評，可加微信，備註連登。
微信：xiaoer888999y
如果點評準的話，請給個正評！Thank...

發

1997 男
thx bro

1997 男

請拍攝清晰。明天回復

1994年 男

支那狗

3張 1996男 夠唔夠清

今年是23歲，性格猶豫不決做事不夠積極，想法多，固執，生命線不錯，體質可以，比較高壽桃花不強，這兩年有異性出現，自己把握好，事業方面看這兩年會出現變動，而且手上錢不多。

你適合理科比較好，固執，想法多，感情方面14歲15歲有好感的人出現，但是在你17歲18歲，20歲心煩壓抑的事情，注意感情方面，你的感情起碼是25歲26歲才好，注意前列腺，心臟，肝臟，不適合喝酒。

今年是20歲，看生命線是有斷開橫紋多，在你18歲到20歲，22歲23歲都是注意病痛，災難的事情發生，學業方面建議你理科，將來是理科類型行業發展，性格還是比較成熟穩重，做事還是不夠積極有點漏財。桃花弱，異性朋友不多，晚婚。

今年是20歲，你的手相看紋路很多，事業線很強，在你22歲23歲有事業好事機會，你學業適合文科，文科類型適合你，15歲16歲有桃花，好感的人，19到21歲注意感情波折，而且注意20歲之前容易出現災難的事情發生。

1993 男

支那狗死撚開啦

23男
唔該大師

92年 多謝指點

92男

1994 23歲

男

1994 男

91 男

1993男

91 年 男
想問下今年明年有冇可能有女朋友？
同埋今年嘅事業運ok?
多謝

1995年 女 想睇下感情運係點？ 上月同男朋友分手

呢張先岩

1998 男

下....???

垃圾holland 死圖不得止仲要同我自動旋轉左個圖

95 女

]1998 男

清楚版 1998 男

1995 男 thx

事業運呢 幾時發達

28 歲男

95 女， thx

追問 幾時會有女朋友？幾時發達？

21歲 男 事業 學業

1991年 男
Thx

死去支那啦屌你老母

生命線彎曲，而且短，你要注意健康問題，特別是28歲到35歲之間病痛問題多，反覆，這兩年注意有外傷出現，感情方面看17歲18歲有桃花但是23到25歲感情不順利，自己注意，婚姻中年出現問題，出現大島紋。

你屬於假斷掌，今年是24歲，猶豫不決，想法多不夠積極主動，缺少點膽量魄力，感情方面22到24歲不順，注意腸胃，23到24歲發生一件事情十分壓抑，注意休息，生命線短，前列腺，腎方面，體質目前弱，上火

你的手相看紋路挺多，在你13歲14歲就出現好感的人，桃花異性，但是之後沒有聯繫，15到16歲感情心煩的事情多，而且出現壓抑的事情，17歲18歲也是看到桃花，感情方面今年是23歲，也有異性，但是你的感情不好，32歲之前順利，就算結婚也出現問題。事業線被很多橫紋沖段，你破財地方多，注意存錢。

感情方面19歲20歲有桃花，但是21歲到23歲波折，25到27歲也是波折，都是分手歲數，感情是28歲29歲後才看到希望，今年情況不好，注意腸胃，壓抑，精神不好，事業方面不錯有貴人，中年起運。